一到夜晚個人就會有種奇怪感覺

講唔出係咩…有啲想跳樓…但係又冇唔開心
純粹係想感受下快感 例如係跳樓嘅快感
人生無咩刺激好空虛

ＮＯ ＳＬＥＥＰ ３：００ ＡＭ
ＬＯＦＩ ♫

點算

聽歌？

聽咗成晚

訓啦你

ching 同路人
醉噯LOFI

思考人生lol

每日都思考
由尼采思考到康德

我都想 聽朝一起身就會無咗呢種感覺

正常。。一到3點會抑鬱。。。我都係咁。。

點解會咁

腦內分泌掛。。唔知。

係咪即係我再唔訓教就要我跳樓咁解？

因為太靜囉
一靜落來就亂諗野 你等到5點班叫春鳥尻叫就冇野
情緒病另計 快啲去睇醫生

我無情緒病…掛

好大機會

對唔字

近排彈結他彈到手指損晒

食緊

訓唔著緊係聽NEW RETRO WAVE啦